連 Fox 都話 Trump 落後緊，點算？

Fox

CNN

Financial Times

CNN, Fox, Reuters, Financial times, Washington Posts, CBS 全部都話緊 TRUMP 落後中

bomba fox就話啫

侵輸撚硬

中国又然

佢開始追數果刻就會慢慢扭轉
有危就有機

已經升左，幾個星期前差十幾，而家8-9

Fox上年都話侵輸硬
樓主成個白痴咁

侵侵輸硬啦屌

幾時開始辯論？通常辯論開始左個風向先清楚

輸左

輸好多

我係中國人呀hi

無啦無啦

咁樣國際戰線手足加倍努力connect民主黨

例如pelosi , warren

愛侵力全面進場

咁面對現實，再做好啲囉

迫拜登百屌成材好過啦

美國人心諗：唔通我投trump又話你知？唔怕俾你班左膠批鬥？

單邊大豆侵

侵侵輸硬

有冇賭盤，外國

告急牌